{
    "About Twine": "关于 Twine",
    "Twine is an open-source tool for telling interactive, nonlinear stories.": "Twine是一个用于创作互动的非线性故事的开源工具.",
    "This application is released under the <a href=\"http://www.gnu.org/licenses/gpl-3.0.html\">GPL v3</a> license, but any work created with it may be released under any terms, including commercial ones.": "本应用程序是在 <a href=\"http://www.gnu.org/licenses/gpl-3.0.html\">GPL v3</a> 许可证下发布的，以其创建的任何作品都可能以任何条款发布，包括商业应用程序。",
    "Help Twine Grow With A Donation": "通过捐赠帮助Twine开发",
    "Source Code Repository": "源代码库",
    "Translations": "翻译",
    "Libraries": "库",
    "Fonts": "字体",
    "Source Sans Pro and Source Code Pro were designed by Paul D. Hunt under the guidance of Robert Slimbach for <a href=\"http://adobe.com/\">Adobe</a><br> Nunito was designed by <a href=\"http:\\/\\/code.newtypography.co.uk/\">Vernon Adams</a>": "",
    "Icons": "图标",
    "Document designed by Rob Gill from the Noun Project": "",
    "Question designed by Henry Ryder from the Noun Project": "",
    "Smile designed by jelio dimitrov from the Noun Project": "",
    "If you love Twine as much as I do, please consider helping it grow with a donation. Twine is an open source project that will always be free to use &mdash; and with your help, Twine will continue to thrive.": "如果你像我一样热爱Twine，请考虑通过捐赠帮助它成长。 Twine是一个永远免费使用的开源项目，在你的帮助下，Twine将继续蓬勃发展。",
    "Chris Klimas, Twine creator": "Chris Klimas, Twine 创作者",
    "No Thanks": "不，谢谢",
    "Donate": "捐赠",
    "This message will only be shown to you once.&lt;br&gt;If you'd like to donate to Twine development in the future, you can do so at &lt;a href=\\\"http://twinery.org/donate\\\" target=\\\"_blank\\\"&gt;http://twinery.org/donate&lt;/a&gt;.": "此消息只会显示给您一次。&lt;br&gt; 如果您希望将来捐赠给Twine开发，您可以在 &lt;a href=\\\"http://twinery.org/donate\\\" target=\\\"_blank\\\"&gt;http://twinery.org/donate&lt;/a&gt; 中这样做。",
    "Story formats control the appearance and behavior of stories during play.": "故事格式用于控制游戏过程中的故事外观和行为。",
    "Use as Default": "使用默认",
    "Proofing formats create a versions of stories tailored for editing and proofreading.": "校对格式用于故事的校对版本。",
    "Use": "使用",
    "Add": "添加",
    "Loading...": "载入中...",
    "The default story format can\\'t be removed.": "默认的故事格式不能被删除。",
    "Story Format": "故事格式",
    "A story format controls the appearance and behavior of your story during play.": "故事格式在游戏过程中控制故事的外观和行为。",
    "Import From File": "从文件导入",
    "Import this file:": "导入该文件：",
    "Cancel": "取消",
    "Working...": "加工...",
    "Some stories you are importing already exist in your library. Please choose which to replace. Any other stories in your file will be imported as well.": "您正在导入的某些故事已存在于您的故事库中。 请选择替换。 文件中的任何其他故事也将被导入。",
    "Don't Import Any Stories": "不要导入任何故事",
    "Find and Replace": "查找替换",
    "Search For": "搜索",
    "Include passage names": "包含名称",
    "Match case": "匹配大小写",
    "Regular expression": "正则表达式",
    "Replace With": "替换为",
    "Replace All": "替换所有",
    "%d passage matches.": "%d 匹配。",
    "Searching...": "搜索...",
    "%d match": "％d 匹配",
    "Replace in Passage": "在片段中替换",
    "Story Statistics": "故事统计",
    "JavaScript": "JavaScript",
    "Any JavaScript entered here will immediately run when your story is opened in a Web browser.": "当您的故事在Web浏览器中打开时，此处输入的任何JavaScript都将立即运行。",
    "A passage already exists with this name.": "已存在同名片段。",
    "Tag": "标签",
    "Stylesheet": "样式表",
    "Any CSS entered here will override the default appearance of your story.": "这里输入的任何CSS都会覆盖故事的默认外观。",
    "Please choose which language you would like to use with Twine.": "请选择您想要使用的语言。",
    "Hi!": "(｡･∀･)ﾉﾞ嗨！",
    "Twine is an open-source tool for telling interactive, nonlinear stories. There are a few things you should know before you get started.": "Twine是一个开源的工具，用于展示互动的非线性故事。 在开始之前，你应该了解一些事情。",
    "Tell Me More": "告诉我更多",
    "Skip": "跳过",
    "New here?": "新来的？",
    "&lt;strong&gt;If you've never used Twine before,&lt;/strong&gt; then welcome! The &lt;a href=\\\"http://twinery.org/2guide\\\" target=\\\"_blank\\\"&gt;Twine 2 Guide&lt;/a&gt; and the official wiki in general, are a great place to learn. Keep in mind that some articles on the wiki at large were written for Twine 1, which is a little bit different than this version. But most of the concepts are the same.": "&lt;strong&gt;如果你以前从未使用过Twine，,&lt;/strong&gt; 那么欢迎使用！ 一般来说，&lt;a href=\\\"http://twinery.org/2guide\\\" target=\\\"_blank\\\"&gt;Twine 2 指南&lt;/a&gt;和官方wiki是学习的好地方。 请记住，维基上的一些文章是为Twine 1编写的，与这个版本有点不同。 但大部分概念都是一样的。",
    "&lt;strong&gt;If you have used Twine 1 before,&lt;/strong&gt; the guide also has details on what has changed in this version. Chief among them is a new default story format, Harlowe. But if you find you prefer the Twine 1 scripting syntax, try using SugarCube instead.": "&lt;strong&gt;如果您之前使用过Twine 1，&lt;/strong&gt;s本指南还提供了有关此版本中更改内容的详细信息。 其中最主要的是Harlowe的一种新的默认故事格式。 但是如果你觉得你更喜欢Twine 1的脚本语法，那就试试用SugarCube吧。",
    "OK": "好的",
    "Your work is automatically saved.": "您的作品将自动保存。",
    "There's now a folder named Twine in your Documents folder. Inside that is a Stories folder, where all your work will be saved. Twine saves as you work, so you don't have to worry about remembering to save it yourself. You can always open the folder your stories are saved to by using the &lt;b&gt;Show Library&lt;/b&gt; item in the &lt;b&gt;Twine&lt;/b&gt; menu.": "您的 Documents 文件夹中现在有一个名为 Twine 的文件夹。 里面是一个故事文件夹，所有的作品都将被保存。 Twine  自动为你保存作品，所以你不必担心自己忘记保存。 您可以随时使用 &lt;b&gtTwine&lt;/b&gt;菜单上的&lt;b&gt;打开故事库&lt;/b&gt;项，来打开您的故事库文件夹。",
    "Because Twine is always saving your work, the files in your story library will be locked from editing while Twine is open.": "由于 Twine 始终保存您的作品，因此在 Twine 打开时，故事库中的文件将被锁定而无法编辑。",
    "That's it!": "就是这样！",
    "Thanks for reading, and have fun with Twine.": "感谢您的阅读，希望 使用 Twine 愉快！",
    "Go to the Story List": "返回故事列表",
    "Start Story Here": "从这里开始故事",
    "Small": "小",
    "Wide": "宽",
    "Tall": "高",
    "Large": "大",
    "Test": "测试",
    "Play": "运行",
    "Passage": "片段",
    "Edit Story JavaScript": "编辑故事 Javascript 脚本",
    "Edit Story Stylesheet": "编辑故事样式表",
    "Change Story Format": "编辑故事格式",
    "Rename Story": "重命名故事",
    "Select All Passages": "选择所有片段",
    "Snap to Grid": "对齐到网格",
    "View Proofing Copy": "查看校对版本",
    "Publish to File": "发布到文件",
    "Drop a story file to import": "删除要导入的故事文件",
    "Sort By": "排序方式",
    "Edit Date": "编辑日期",
    "Name": "名称",
    "There are no stories saved in Twine right now. To get started, you can either create a new story or import an existing one from a file.": "在 Twine 中没有保存的故事。您可以创建一个新故事或从文件导入现有的故事。",
    "Twine": "Twine",
    "Story": "故事",
    "Archive": "档案",
    "Formats": "格式",
    "Language": "语言",
    "Help": "帮助",
    "version": "版本",
    "Report a bug": "反馈问题",
    "Play Story": "运行故事",
    "Test Story": "测试故事",
    "Duplicate Story": "复制故事",
    "Delete Story": "删除故事",
    "&lt;strong&gt;If you've never used Twine before,&lt;/strong&gt; then welcome! The &lt;a href=\\\"http://twinery.org/2guide\\\" target=\\\"_blank\\\"&gt;Twine 2 Guide&lt;/a&gt; and the official wiki in general, are a great place to learn. Keep in mind that some articles on the wiki at larger were written for Twine 1, which is a little bit different than this version. But most of the concepts are the same.": "&lt;strong&gt;如果你以前从未使用过Twine，,&lt;/strong&gt; 那么欢迎使用！ 一般来说，&lt;a href=\\\"http://twinery.org/2guide\\\" target=\\\"_blank\\\"&gt;Twine 2 指南&lt;/a&gt;和官方wiki是学习的好地方。 请记住，维基上的一些文章是为Twine 1编写的，与这个版本有点不同。 但大部分概念都是一样的。",
    "Your work is saved only in your browser.": "您的作品仅保存在浏览器中。",
    "That means you don't need to create an account to use Twine 2, and everything you create isn't stored on a server somewhere else &mdash; it stays right in your browser.": "这意味着你不需要创建一个账号来使用Twine 2，并且你创建的所有内容都不会被存储在其他地方的服务器上，它只保存在你的浏览器中。",
    "Two &lt;b&gt;very important&lt;/b&gt; things to remember, though. Since your work is saved only in your browser, if you clear its saved data, then you'll lose your work! Not good. Remember to use that &lt;i class=\\\"fa fa-briefcase\\\"&gt;&lt;/i&gt;&nbsp;&lt;strong&gt;Archive&lt;/strong&gt; button often. You can also publish individual stories to files using the &lt;i class=\\\"fa fa-cog\\\"&gt;&lt;/i&gt; menu on each story in the story list. Both archive and story files can always be re-imported into Twine.": "不过，要记住两件&lt;b&gt;非常重要&lt;/b&gt;的事情。 由于您的作品仅保存在您的浏览器中，因此如果您清除了保存的数据，那么您将失去作品！ 不好。 请记住经常使用&lt;i class=\\\"fa fa-briefcase\\\"&gt;&lt;/i&gt;&nbsp;&lt;strong&gt;存档&lt;/strong&gt;按钮。 您还可以使用故事列表中每个故事的&lt;i class=\\\"fa fa-cog\\\"&gt;&lt;/i&gt; 菜单将单个故事发布到文件。 档案和故事文件都可以重新导入到 Twine 中。",
    "Secondly, &lt;b&gt;anyone who can use this browser can see and make changes to your work&lt;/b&gt;. So if you've got a nosy kid brother, look into setting up a separate profile for yourself.": "其次，&lt;b&gt;任何可以使用此浏览器的人都可以查看并更改您的作品&lt;/b&gt;。所以，如果你家里有一位熊孩子角色，最好为自己做一个文件备份。",
    "this story format is already installed": "这个故事格式已经安装",
    "a more recent version of the story format “%s” is already installed": "更新版本的故事格式 “%s” 已经安装",
    "There is no starting point set for this story.": "这个故事没有起点。",
    "The passage set as starting point for this story does not exist.": "这个故事的起始片段不存在。",
    "Untitled Story Format": "未命名故事的格式",
    "Untitled Story": "未命名故事",
    "Untitled Passage": "未命名片段",
    "Tap this passage, then the pencil icon to edit it.": "点击这个片段，然后点击铅笔图标进行编辑。",
    "Double-click this passage to edit it.": "双击该段落进行编辑。",
    "A new version of Twine, <span class=\"version\"></span>, has been released.": "Twine 的新版本已发布，<span class=\"version\"></span>，请重新下载。",
    "Download": "下载",
    "Not Right Now": "不是现在",
    "This story format could not be loaded (%1$s).": "无法加载此故事格式（%1$s）。",
    "The story format at %1$s could not be added (%2$s).": "%1$s的故事格式无法添加（%2$s）。",
    "by %s": "来自 %s",
    "You may not remove the default story format. Please choose another one first.": "您不能删除默认故事格式。 请先选择另一个。",
    "Are you sure?": "确定？",
    "Remove": "移除",
    "The story format “%1$s” could not be loaded (%2$s).": "故事格式“%1$s”无法加载（%2$s）。",
    "Don\\'t Replace Any Stories": "不要替换任何故事",
    "Replace %d Story": "替换 ％d 的故事",
    "Character": "字符",
    "Word": "字",
    "Link": "链接",
    "Broken Link": "断开连接",
    "Enter the body text of your passage here. To link to another passage, put two square brackets around its name, [[like this]].": "在这里输入你的片段的正文。 要链接到另一段，请在其名称周围放置两个方括号[[像这样]]。",
    "Editing \\u201c%s\\u201d": "编辑 \\u201c%s\\u201d",
    "“%1$s” could not be saved (%2$s).": "“%1$s” 无法保存 (%2$s).",
    "Documents": "文档",
    "My\\\\ Documents": "我的文档",
    "Stories": "故事",
    "Toggle Fullscreen": "切换全屏",
    "Quit": "退出",
    "Edit": "编辑",
    "Undo": "撤销",
    "Cut": "剪贴",
    "Copy": "复制",
    "Paste": "粘贴",
    "Delete": "删除",
    "Show Library": "显示故事库",
    "Are you sure you want to delete “%2$s”? This cannot be undone.": "您确定要删除 “%2$s” 吗？ 该操作不能被撤消。",
    "Are you sure you want to delete “%s”? This cannot be undone.": "您确定要删除 “%s” 吗？ 该操作不能被撤消。",
    "(Hold the Shift key when deleting to skip this message.)": "（删除时按住Shift键跳过此消息。）",
    "What should “%s” be renamed to?": "“%s”重命名为？",
    "Rename": "重命名",
    "Please enter a name.": "请输入一个名字。",
    "%d Story": "%d 故事",
    "What should your story be named?<br>(You can change this later.)": "你的故事应该以什么名字命名？<br>（你可以稍后改变它。）",
    "A story with this name already exists.": "这个名字的故事已经存在。",
    "Twine Archive.html": "Twine Archive.html",
    "Delete Forever": "永久删除",
    "What should the duplicate be named?": "重名应该命名为什么？",
    "Duplicate": "重复",
    "%s Copy": "%s 复制",
    "%d%% space available": "%d%% 可用空间"
}